中国直播平台有奬問題 將港、台並列加拿大為'國家'捱轟

繼內地傳媒近日接連爆出萬豪酒店、達美航空等外資公司中文官網，將港澳台藏列為「國家」後，內地直播平台「花椒直播」亦出現類似問題。有網民發現，「花椒」旗下節目「百萬贏家」於周六（13日）直播期間，問及藝人王祖賢現時定居國家時，其選項出現「香港」、「台灣」和「加拿大」，事件曝光後旋即惹起爭議。

「百萬赢家」是由「花椒」推出的益智類直播答題節目，參與直播的網民答對12題即可獲得獎金。

據官方事後道歉聲明所示，平台將錯誤歸咎於「出題者不慎」所致，強調「香港和台灣都是中國領土不可分割的一部分」，並表示會「加強後續出題的審核環節和流程」，以避免再發生類似情況。

（中新網/聯合新聞網）

政治不正確，

幾時都淘寶
班大陸紅衛兵咪撚扮盲

陰公，呢啲正宗叫捉蟲入屎忽，自己搞到自己立立亂

攪鳩馬雲個時

放火燒人燒埋自己真係經典